想認識多d kpop大隻囝囝 有無推介..

睇黎睇去都係Shownu BM 想要少少新鮮感 有無推介..

金鐘國

twice男神 定延

賓妹 脫ONCE?

姜虎東

BTOB李玟赫

？

China Kim個body都ok 但係就無話好想炒飯既feel..

Madtown jota

唔大隻 但係睇落幾大埔 save低左以備不時之需 thx..

仲未分到佢果d係肥定壯定係肥壯..==

SHINee 珉豪

旼赫 xiumin moonbyul 3個都好似幾能大隻下..

就咁睇都幾唔錯 都有少少生理反應..

珉豪同Lucas邊個大隻d..

我成日餵蛋白質佢食

關xiumin moonbyul咩事==

有啲好奇呢個post除咗我之外仲有冇絲打...

去OU讀書

樓主你點可以咁花心架
點忍心睇第二個囝囝

exo哥哥啦..佢地副body係值得炒飯

段宜恩

去死啦你 扮咩撚野

Jungkook

東海

屌你哋上面貼我牙定

beast/highlight 李起光
佢好似就快去當兵，到時應該仲大隻

玉澤演

2pm全體

樓主低質的

唔係話好大隻，但對比佢個樣真係接受唔到咁有肌肉

。
。
。

好想俾Sehun大大力咁diu...

排隊啦 龍尾去到九龍啦

韓劇班oppa 先多大大隻
Kpop 冇乜人操咁 changsub 元虎 姜丹

好多idol私底下都有操
但show肌肉只會係演唱會度show
始終依家冇乜男團行野獸路線

多謝支持禾老公

白滑 大波 pink lin

但其實佢肥啲仲好睇
宜家瘦左

韓國隊長

衰仔成日唔戴bra又透lin又凸lin

小妹...

Super junior 東海

pink lin